二揀一 即死/返工返到死

我好中意返工

返工唔洗死無得收工

起碼有機會中六合彩